「武漢肺炎金融風暴」道指跌左2200點，道指肯定會暴挫到15000點

痴撚線！

咁大個仔未見過道指咁撚痴線！

全球一齊攬炒！

道指又暴挫百分之十，熊市真來臨，攬炒不是一個夢

drop to zero

好恐怖，一開市就唔洗交易，愈爆愈勁！

新冠肺炎強到橫掃全球.....

搞到全世界經濟危機

痴撚女田[img]

傻左